3988討論區

集氣

有耐性好緊要

呢隻野咁悶真係冇野可以討論

3.9有貨

辣殺

升幅都唔多，仲係度妹下妹下

終於反彈

又回番先先

幾時先上得番4蚊